支共中南海其實有冇意識到黑警已經失控

支共比無上權力佢地平息政治風波

而家似開大左個頭 班黑警係非政治事件上都一樣狐假虎威 周圍節外生枝挑起事端

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

中南海唔會知咁多
講真就算知道都無野阻止到
連小強都控制唔到班細啦
成班0eq既有槍恐怖分子，邊個控制到

中南海高層未必知道黑警失控 因為佢哋高高在上 未必睇到民間嘅嘢 佢哋都係睇TVB人民日報環球日報 去接受香港資訊 ，加上佢哋下屬都向佢哋隱瞞實際情況，所以一直以來佢哋接收錯誤資訊而令到誤判形勢 從而策略失敗

唔係無意識到，係有心咁做

我爸是李剛果d又識得平民怨

Agger

對佢地嚟講係 wfc ，佢地 d 公安國安一向都係咁做

或許根本唔介意
唔會動搖到政權，又覺得唔會影響到"金融中心"

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

對支共黎講，黑警係lesser evil

咪又係見步行步

黑警地位仲大過習大大

同樣道理
8964時支共中南海其實有冇意識到共軍已經失控

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

又唔係挑戰中共政權，理西你失控

你睇下新疆搞成點就知哩啲係蚑共默許只要冇人反佢話知你強姦,虐待,用刑具逼供,唔係點會叫赤納粹

你扮傻定白癡？？

5毛狗又黎玩分身幫共狗甩身拿？？？

軍隊執行完政治命令就收隊

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

中南海班人手足嚟架 幫手加快攬炒制裁拉習維尼落台

扮乜鳩野傻
呢啲係基本分析
你估中南海真係全知全能？
唔係換鳩王志民把撚咩

下？
我覺得衰撚過公安呀

知又點 popo打香港人
又唔會打中共

中南海前線好多黃

公安搞得太大會搞到個官俾人查
香港直接連查都唔會有人查

係人都知係搵隻鞋狗哽死貓黎保自己！！

你仲當港豬傻架？？？

李剛單野揚左之後，即刻消失左

冇錯，支共最忌嘅其實係揸槍嘅香港人，佢哋警狗會同示威者搞革命，所以不斷落order要鄧炳強放任黑警濫權濫捕，等市民對黑警嘅仇恨越嚟越大，兩者無法connect

支那海班垃圾話之你咩
又唔係搞到佢地

支共中南海其實有冇意識到黑警城管已經失控

你轉一轉個字眼就會明白你對中南海存在既半點幻想係多撚魚

城管打人d片鬧大左會被祭旗

維尼手足嚟，全身都黃

佢地唔可以光明正大出武警同解放軍咪繼續用班黑警

有咩分別 做個樣

之前王乜丶林鄭都祇講自己想講d嘢比中共，最後王乜撤走，駱乜上場。 林鄭都係遲早走。
而鄧乜上報中央，當然乜不會說警察任何壞事，但駱乜上場，會唔會報上中央又一回事，不過如果警察影響中央提款，就必須被清算

個時係胡温時期，體察民情都扮得唔錯
望下維尼，有邊次天災出過黎，仲要封鎖新聞，等災民自生自滅，所以警暴wfc

佢地連777搞唔掂都可以意識唔到
你覺得更細的POPO佢地會睇到?

雜總應該知
但係似係對家搞緊佢

政令不出中南海
你估句野流架?

老實講句，佢地知唔知都好，失唔失控都好，什至係咪直頭係佢地意思都好，其實對佢地黎講都冇乜所謂，受害都只會係啲賤民唔會影響到佢地

況且佢地都唔會跟邏輯做野，只要損害到佢地利益真係拍個板兩日內就會搞掂，仲可以一舉幾得添

公安起碼有證同唔會蒙面
而且紀律仲好

黎到香港習主席都要睇防暴面色

屌 班恐怖分子仲衰撚過公安
公安都未蒙面亂濫捕

專登啦
擺明車馬同你講，你唔反政府的話
就可以變返以前既日子
休班警非禮偷野一樣會拉
俾你表面覺得你有「法治」，佢個套「依法治國」

樓主呢啲看透世事式topic 連登好by
雖然係錯

中共直接控制班黑警架

有
佢地極鼓勵
最好屠城
一了百了

失控好呀，咁制裁先至越來越多，陸續有嚟

我估公安亦唔會有黑警咁好待遇同福利

寧左勿右

冇意識到，因公安做事手法更狼更辣

香港人死咗咪換批中國落嚟嘅頂咗你
佢驚咩

冇選擇

唔可以推啲曱甴去死，又冇辦法平息民憤

推

你覺得中南海知唔知城管惡過公安

唔係無意識到，係有意咁做
你估公安國安無人性+蝦蝦霸霸嘅嘢做得又少咩?
默許佢地做半個土皇帝係換取佢地效忠打壓市民嘅酬勞嚟

有咩所謂
講到支共唔想黑警咁做咁

支那要到林大總統連維尼帝都敢公開屌先知嚴重架，班友以為放狗咬人放得咁開心

知，所以事件完滿結束後無論香港有冇光復到，啲黑警都會瞬間變棄子即時被洗頭清算，中共冇可能會留有咁強大軍武力既威脅係身邊

咪又係劣紳文化
唔止意識到 根本係特登咁做
自從文革開始支共呢招用到出神入化
有咩事打死一兩隻黑警又可以換民意

佢地未驚過
因為警民對立 警犬永遠唔會企係反對政府個邊
而且警犬大把黑材料 中共唔會咁易信人 正正就係popo有痛腳就加以利用 萬一造反都唔緊要 可以爆佢地大獲 甚至適當時候交人出黎平息民怨

中共驚既不嬲都淨係美帝同俄佬

仆街 無睇到樓主個名

咁我地就要令黑警影響中央提款啦

份糧係冇 但上面公安會收片

老雜發難渣,搶地盤

無
你未見識過城管啫

3萬黑警長驅直入北京

黃色經濟圈已經算係呢個方向 不過感覺唔夠

有冇黃色金融網 黃色銀行業

唔怕，有解放軍有AK47

一定知，但講到明一定保，因為推翻警隊就等同推翻政府，所以班散仔做乜都會有人保。

清算來到了

文宣材料唔應該只局限於「紙」

呢種諗法真係害死人
要出類拔萃與眾不同唯有讀多啲書讀歷史、政治

因為佢哋都控制唔到班狗

ON9 全世界都知嘅野黎架啦
都半年有多 唔知果d政府d情報機關食得屎啦

而家咩世紀 網上資料有冇禁難catch up
真係蠢到冇人信

本身佢地已經係呢套做法，所以套入香港就係無問題

或者咁講，只有真心膠先會覺得自己係頂峯冇咗你係唔得
政權要利用其必要令你覺得佢會保你
越令你覺得做乜嘢傷天害理嘅嘢都會保你
你越應該要諗下自己有咩下場，要不明哲保身辭官歸故里？

班土共官肯定諗失控極都要所謂止暴制亂先呢個方針基本沒會變, 除非失控到爆單大獲嘢斷正, 人證物證無得賴先可能交幾個替死鬼黑警交數

do you think they care

問題中共離間好犀利
唔撚洗請外省都可以令香港警察打撚到香港市民仆街
仲要自認正義之師

自專心 利益 特權都運用到極致

唔搵港警咪搵武警

所以就係推緊警隊去死

點會意識到⋯
王志民都咁慢先換
過多一兩年咪意識到囉

你當間諜死哂咩

克警失控，矛頭指向克警，做condom。
林鄭係背後不知幾開心。

正正因為咁，下面班散仔就更加亂嚟同上哂癮
事後返唔到轉頭同驚比人清算
一定保留而家權力

唔好講到燉屎強咁山高皇帝遠
次次落到場 連白衫都管唔住班細啦

失控咪失控囉，佢駛閪理你啲蟻民咩感受，後面有摺被軍用槍指住警甴確保唔會造反就ok, 其餘嘅任佢地點玩都得

又喺度乜派物派 惴摩上意
on99企喺統治者角度諗

中國搞到集中營都未失控
佢哋眼中，唔造反就係受控

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

維尼暗黃
得前線藍
講完

我覺得似佢地想等啲人忍唔到，就出嚟收割兩邊人頭

林鄭已經搞到習大大煩死，輸左佢個台灣

屌 支共最中意自己人鬧自己人

支共：警察盡全力止暴制亂，好狗，好狗

習包子都係失控，咁又點

冇共狗撐腰
班狗根本垃圾都不如

下個實算你班狗 因為為左保d 垃圾 失去左台灣

一層又一層 比佢地作威作福都係獎勵來

日日搞到香港民不聊生
睇下支共點收尾

對中共而言狗隊會失控只有集體持械反共
呢家個情況係中共角度黎睇邊一道有失控過?仲覺得好撚嚴正執法

搞唔到大陸/北京都唔會理

Agger
將一個地方搞亂
再搵籍口平亂 扮係得返民心
係老共慣用技倆之一

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

知都唔會有進一步行動 一定係由得班狗胡作非為
因為佢地無其他選擇

當慈禧講得出「寧贈友邦 不予家奴 」
你就知有啲人總係會為啖氣而損人不利己

維尼寧願聲望變負值 都唔想順香港人意
所以狗係唔會被制裁

點會唔知
根本就係中共放狗咬香港人
仲嫌咬得唔夠狠
換個狼死d嘅繼續咬

公安國安有上級放權畀佢橫行
但最終都要聽上面支笛
而家黑警直頭係前線亂黎指揮官話唔到事
圓寂級可以直接鬧政務司
支那官場文化唔會接受呢種冇大冇細

但佢地而家只可靠最前線班黑警做事先唔理

係囉，中共點會care呀，驚佢反咬呀？成班看門狗咁，光頭警長有版你睇啦

隨時老共先最想黑警繼續癲落去
先搵呢班發癲既爛頭卒ko晒我地
然後收割成果扮好人清算黑警換老解公安

正解，黑警既行為根本影響整個香港局勢，而香港局勢影響到中美角力繼而影響到全球局勢，偉大既習帝會唔會比班毅進仔揸旗呀仲話咩『中南海唔會知咁多』真係連恥笑都笑唔落

中南海理撚得班狗咩
軍隊戰鬥力高咁多

Popo有着武警大陸鞋嘅啵，已經玩到非法作戰人員，你仲有幻想？